今集柯南劇埸版好普通 咁都咁收得

80 幾億 以為好好睇
好撚普通 同平時tv 版差唔多

一黎人地國民級動畫
二黎賣安室大把女fans睇

安室透男女通吃